你叉電尿袋用得密唔密？

我之前試過，日頭做完啲野，去散步，感覺唔舒服…
開頭以為係因為日頭…熱？曬？
後來發覺，散步舒唔舒服，唔關時間事。

係關身上帶左幾多野事。

嗰次日頭做完野，拎太多野。
身體負太重，唔輕鬆，行路就唔係休息既散步，係似工作既運輸。

啱啱諗起…就想諗下…平時返工個袋有咩可以唔帶既雜物。

諗起尿袋。

尿袋…我日日放喺袋，但…用既時刻好少？
但就喺屋企同公司之間運來運去運左好多日子…

再諗…就諗起in general人生？

生命…可以過得似運輸既辛苦；可過得似散步…舒服而enjoy過程？

取決於…肩上負擔有幾多？

In general既人生負擔…有幾多野似尿袋？
運來運去唔多用既野？
除左尿袋…又仲有咩？

我直接用插頭